睇緊何君堯live嘅人入嚟

何君堯完全兜唔到點解佢會喺元朗出現
又話強調讉責暴力 但係又話人哋保衛家園冇問題
咁我哋而家就以保衛家園為名 正式向牛屎佬宣戰
而何君堯一定要墊屍底 死都攬住你一齊死
記得唔好搞人老母個墳呀

何君，率眾妖害人！
＿＿，＿＿何容忍！
藤條，揮舞打市民，蒼天恨！

我諗條仆街睇返都唔知自己噏緊乜撚嘢

哈

何君堯滿口廢話 聽到佢把聲就想去荃灣搵佢傾下計

佢都冇諗過要點解釋就衝出嚟7
佢講嘢完全冇邏輯可言
仲話自己係律師
食屎就有佢份

仲玩乜膠呀宜家

rthk 問得好,
要BACKUP佢之前啲片
證明佢煽動過

好撚嬲
睇極都唔明佢講緊乜
假惺惺讉責牛屎佬用暴力
轉頭話牛屎佬保衛家園值得支持
但係又唔同班牛屎佬割席
所以
何君堯 必須死

同ㄧ班人，你揾政府告佢冇用
上次殺無赦都冇事

燥到咁
擺明講大話

堂堂律師喺記招講屎尿屁
啫係佢平時都接觸開呢啲嘢
近朱者赤 近墨者黑
近得啲牛屎佬多咪中意講屎尿屁囉
咪覺得好平常囉

佢呢頭話自己10點睇新聞live知道有白衫打人
然後記者追問佢幾點同人握手
佢又答10點
然後記者再問佢係幾點睇新聞
佢話11點

何君堯滿口騙言 妖言惑眾

但佢句野又真係岩曬
利申睇完無笑

推下佢既黑材料

千祈唔好騷擾佢老婆

立法會議員何君堯的太太陳浩明，在炮台山桂洪集團中心開設的博科教育中心